# Kodi Media Center language file
# Addon Name: MythTV PVR Client
# Addon id: pvr.mythtv
# Addon Provider: Christian Fetzer, Jean-Luc Barrière
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "MythTV Backend Hostname or IP"
msgstr "MythTV 백엔드 호스트네임 또는 IP 주소"

msgctxt "#30001"
msgid "MythTV Backend Port"
msgstr "MythTV 백엔드 포트"

msgctxt "#30002"
msgid "MythTV Database Username"
msgstr "MythTV 데이터베이스 사용자명"

msgctxt "#30003"
msgid "MythTV Database Password"
msgstr "MythTV 데이터베이스 비밀번호"

msgctxt "#30004"
msgid "MythTV Database Databasename"
msgstr "MythTV 데이터베이스 데이터베이스명"

msgctxt "#30005"
msgid "Include more debug information in the log file"
msgstr "로그파일에 추가 디버그 정보 포함"

msgctxt "#30006"
msgid "Enable Live TV"
msgstr "라이브 TV 사용"

msgctxt "#30007"
msgid "Allow Live TV to move scheduled shows"
msgstr "라이브 TV가 예약된 프로그램을 이동하도록 허용"

msgctxt "#30008"
msgid "Conflict handling"
msgstr "충돌 처리"

msgctxt "#30009"
msgid "Prefer Live TV when recording has later slot"
msgstr "녹화시간이 더 늦는 경우 라이브 TV 우선"

msgctxt "#30010"
msgid "Prefer recording and stop Live TV"
msgstr "라이브 TV를 멈추고 녹화 우선"

msgctxt "#30011"
msgid "Prefer Live TV and cancel conflicting recording"
msgstr "충돌하는 녹화를 취소하고 라이브 TV 우선"

msgctxt "#30012"
msgid "MythTV Backend Ethernet address (WOL)"
msgstr "MythTV 백엔드 이더넷 주소 (WOL)"

msgctxt "#30013"
msgid "MythTV Backend Port for API services"
msgstr "MythTV 백엔드 포트 (API 서비스용)"

msgctxt "#30014"
msgid "MythTV Security Pin for API services"
msgstr "API 서비스용 MythTV 보안 Pin"

msgctxt "#30019"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30020"
msgid "Template provider"
msgstr "템플릿 제공자"

msgctxt "#30021"
msgid "Internal"
msgstr "내부의"

msgctxt "#30022"
msgid "MythTV"
msgstr "MythTV"

msgctxt "#30025"
msgid "Internal template"
msgstr "내부 탬플릿"

msgctxt "#30026"
msgid "Automatically Look Up Metadata"
msgstr "메타데이타 자동 조회"

msgctxt "#30027"
msgid "Commercial Flag new recordings"
msgstr "새 녹화 광고 플래그"

msgctxt "#30028"
msgid "Transcode new recordings"
msgstr "새 녹화 트랜스코드"

msgctxt "#30029"
msgid "Run User Job #1"
msgstr "사용자 작업 #1 실행"

msgctxt "#30030"
msgid "Run User Job #2"
msgstr "사용자 작업 #2 실행"

msgctxt "#30031"
msgid "Run User Job #3"
msgstr "사용자 작업 #3 실행"

msgctxt "#30032"
msgid "Run User Job #4"
msgstr "사용자 작업 #4 실행"

msgctxt "#30033"
msgid "Transcoder"
msgstr "트랜스코더"

msgctxt "#30034"
msgid "Allow recordings to expire"
msgstr "녹화 만료 허용"

msgctxt "#30049"
msgid "Recording template"
msgstr "녹화 템플릿"

msgctxt "#30050"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30052"
msgid "Enable demuxing MPEG-TS"
msgstr "MPEG-TS 디먹싱 사용"

msgctxt "#30053"
msgid "Tuning delay (sec)"
msgstr "튜닝 지연 (초)"

msgctxt "#30054"
msgid "Group recordings by title"
msgstr "제목을 기준으로 그룹 녹화"

msgctxt "#30055"
msgid "Always"
msgstr "항상"

msgctxt "#30056"
msgid "Only for series"
msgstr "시리즈만"

msgctxt "#30057"
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30058"
msgid "Enable commercial skips (EDL)"
msgstr "광고 건너뛰기 사용 (EDL)"

msgctxt "#30059"
msgid "Always"
msgstr "항상"

msgctxt "#30060"
msgid "Dialog"
msgstr "대화창"

msgctxt "#30061"
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30062"
msgid "Block backend shutdown"
msgstr "백엔드 종료 방지"

msgctxt "#30063"
msgid "Enable channel icons"
msgstr "채널 아이콘 사용"

msgctxt "#30064"
msgid "Enable recording fanart/thumbnails"
msgstr "녹화 팬아트/썸네일 사용"

msgctxt "#30100"
msgid "Protocol version: %i - Database version: %i"
msgstr "프로토콜 버전: %i - 데이터베이스 버전: %i"

msgctxt "#30110"
msgid "Enabling EDL"
msgstr "EDL 사용"

msgctxt "#30111"
msgid "A cut list or commercial skips have been found.\nDo you want to activate EDL functionality for this show ?"
msgstr "컷 목록 또는 광고 건너뛰기가 발견됐습니다.\n이 쇼에 대해 EDL 기능을 사용하겠습니까?"

msgctxt "#30300"
msgid "Failed to connect to MythTV backend"
msgstr "MythTV 백엔드 접속 실패"

msgctxt "#30301"
msgid "Failed to connect to MythTV database"
msgstr "MythTV 데이터베이스 접속 실패"

msgctxt "#30302"
msgid "Connection to MythTV backend lost"
msgstr "MythTV 백엔드 연결 끊김 "

msgctxt "#30303"
msgid "Connection to MythTV restored"
msgstr "MythTV 재 연결 "

msgctxt "#30304"
msgid "No response from MythTV backend"
msgstr "MythTV 백엔드로부터 응답 없음 "

msgctxt "#30305"
msgid "Channel unavailable"
msgstr "채널 사용할 수 없음"

msgctxt "#30306"
msgid "Recorder unavailable"
msgstr "녹화 할 수 없음 "

msgctxt "#30307"
msgid "Canceling conflicting recording: %s"
msgstr "충돌하는 녹화를 취소: %s"

msgctxt "#30308"
msgid "Stopping Live TV due to conflicting recording: %s"
msgstr "녹화와 충돌하므로 라이브 TV 정지: %s "

msgctxt "#30309"
msgid "Not recording"
msgstr "녹화 중 아님"

msgctxt "#30310"
msgid "Enabled"
msgstr "사용함"

msgctxt "#30311"
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30312"
msgid "No broadcast found"
msgstr "방송 없음"

msgctxt "#30411"
msgid "Delete and re-record"
msgstr "지우고 다시 녹화"

msgctxt "#30412"
msgid "Keep LiveTV recording"
msgstr "라이브 TV 녹화 유지"

msgctxt "#30421"
msgid "Show/hide rules with status 'Not Recording'"
msgstr "'녹화 중 아님' 상태 보이기/감추기"

msgctxt "#30431"
msgid "Record all showings (this channel)"
msgstr "모든 프로그램 녹화 (이 채널)"

msgctxt "#30432"
msgid "Record this showing every week"
msgstr "이 프로그램 매 주 녹화"

msgctxt "#30433"
msgid "Record this showing every day"
msgstr "이 프로그램 매일 녹화 "

msgctxt "#30434"
msgid "Record one showing (all channels)"
msgstr "프로그램 한 개만 녹화 (모든 채널)"

msgctxt "#30435"
msgid "Record all new episodes (this channel)"
msgstr "모든 새 에피소드 녹화 (이 채널)"
